只有識幾個字先答到既趣味邏輯問題

答案遲吓比
====================================
Can YOU solve these devilishly difficult brainteasers? Only people with a PHD can score more than 50% on this head scratching quiz

•Playbuzz has devised a new quiz filled with fiendishly tricky brainteasers
•Claims that only those with a PHD will score more than 50 per cent
•Think you can ace the devilishly difficult test? Scroll down to take the quiz

A tricky new quiz devised by Playbuzz claims that only those with a PHD will be able to score more than 50 per cent

Baffling brain teaser illustration of pigs with solution

source:
[/quote]

有埋option好易估

咁又唔係

I go to school by bus

英文冇人理

1. E
2. Nipples
3. River
4. Map
5. X
6. 6
7. 01:45
8. Wrong
9. Supper
10. Not found in the beginning of states

咁撚易